覺唔覺長洲飄色巡遊屌打左日本d乜祭物祭

長洲飄色認真好屈機 講晒政治 又有深度

今次真係駁唔到...

扮政治人物 好高深...

系

又有啲道理

高下立見

唔係應該用包山去比咩
巡遊應該同返巡遊比

日本賓周祭就真係屌打

有班五毛入晒黎踩港

係 日本果d淨係識搵錢 為做而做

其實台南果邊媽祖祭都好正

會唔會去到咁壯觀

蓋清好波

好熱鬧

屌你老母五毛踩港撚

點解會負評多過正評